曼聯既盧卡古簡直係個笑話

睇翻啲片笑到我hihi！！！😂😂

笑話

成隊波由老闆到球員到球迷都係
利申，獌

真係好好笑 搵個中學生仲帶波好過佢